Домашнее задание №6. Теоретический вопрос.
1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Цикл forEach перебирает элементы массива и позволяет запустить функцию, которая позволяет делать операции, установленные функцией, с каждым из них. Функция принимает в качестве аргументов элементы массива, их индекс и сам массив и может работать с ними.
